====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nul ne peut garantir le succès d ' un projet , mais il est nécessaire , dans un premier temps , de le crédibiliser , notamment en commençant par le plus facile , donc le plus rapide , à savoir créer des valeurs communes , qui rassemblent .
Entity Name (Type) :: Nul (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Nul (MISC)
Total entitiy counts: 1

